其實都做咗乖仔成廿年

最曳都只係講粗口同飲醉酒
細個性格差 身邊留底嘅朋友一隻手數得哂
人又識唔到 識到又深入唔到
咁多年真係好抑壓好悶
有冇人帶我去老蘭玩下放縱下 我都想mk返次

樣?

正常 啲人話唔信我會A0

咁講係為你好

嘩 咁曳 話俾你老師知

講下自己有咩長處

叫個雞先啦 成個世界唔同曬

自己落去扮YO唔得咩

都冇friend一齊去 單人點yo

好撚恐怖 不了

唱歌 ？

街市阿姐

同樓主你一樣
淨係識做乖仔

去基巴

Wow 你唔講都諗唔到

堅持多十年可以轉職大魔法師

你唔係乖仔
你真太廢唔敢去曳姐

真係俾你落到去
有人搵你傾計咁又點